<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="btn_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
  <string name="btn_got_it">ရပြီ</string>
  <string name="btn_turn_on">ဖွင့်ရန်</string>
  <string name="btn_turn_off">ပိတ်ရန်</string>
  <string name="btn_not_now">ယခုမလုပ်ပါ</string>
  <string name="btn_cancel">မလုပ်တော့</string>
  <string name="btn_delete_status">အခြေအနေကိုဖျက်ရန်</string>
  <string name="btn_delete">ဖျက်ရန်</string>
  <string name="btn_no_go_back">ပြန်သွားရန်</string>
  <string name="btn_yes_continue">ဆက်လုပ်ပါ</string>
  <string name="btn_share_positive">COVID-19 စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို မျှဝေရန်</string>
  <string name="btn_done">ပြီးပြီ</string>
  <string name="btn_previous">ယခင်</string>
  <string name="btn_verify">စိစစ်ရန်</string>
  <string name="btn_dont_share">မမျှဝေဘဲ ရှေ့ဆက်ရန်</string>
  <string name="btn_share">မျှဝေရန်</string>
  <string name="learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
  <string name="home_tab_settings_text">ဆက်တင်များ</string>
  <string name="notification_channel_name">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေ</string>
  <string name="notification_channel_description">COVID-19 ရှိသူနှင့် ထိတွေ့မှုရှိမရှိ အကြောင်းကြားချက်များ ရယူပါ။</string>
  <string name="navigate_up">ယခင် ဖန်သားပြင်သို့ ပြန်သွားရန်</string>
  <string name="btn_close_label">ပိတ်ရန်</string>
  <string name="updated_permission_disabled_notification_title">ထိတွေ့မှုများကို မစစ်ဆေးနိုင်ပါ</string>
  <string name="updated_bluetooth_location_state_notification">ဖြစ်နိုင်ခြေရှိသော ထိတွေ့မှုကို ဆက်လက်စစ်ဆေးရန် ဘလူးတုသ်နှင့် စက်၏ တည်နေရာပြဆက်တင်ကို ဖွင့်ပါ</string>
  <string name="updated_bluetooth_state_notification">ဖြစ်နိုင်ခြေရှိသော ထိတွေ့မှုကို ဆက်လက်စစ်ဆေးရန် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="updated_location_state_notification">ဖြစ်နိုင်ခြေရှိသော ထိတွေ့မှုကို ဆက်လက်စစ်ဆေးရန် စက်၏ တည်နေရာပြဆက်တင်ကို ဖွင့်ပါ</string>
  <string name="onboarding_opt_in_title">‘ထိတွေ့မှုအကြောင်းကြားချက်များ’ ဖွင့်ရန် လိုအပ်သောခွင့်ပြုချက်များ</string>
  <string name="onboarding_finish_title">‘ထိတွေ့မှုအကြောင်းကြားချက်များ’ ဖွင့်ရန် လိုအပ်သောခွင့်ပြုချက်များ၏ အဆက်</string>
  <string name="onboarding_exposure_notifications_title">\'ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ\' ကို ဖွင့်ပါ</string>
  <string name="onboarding_exposure_notifications_detail">COVID-19 ရှိကြောင်း သတင်းပို့ထားသူ၏ အနီးတွင် သင် ရှိနေခဲ့လျှင် အကြောင်းကြားချက်ရယူပါ။
    \n\nသင့်ဖုန်းသည် ကျပန်း ID များကို လုံခြုံစွာစုဆောင်းရန်နှင့် အနီးတစ်ဝိုက်ရှိ အခြားဖုန်းများနှင့် မျှဝေရန် ဘလူးတုသ်ကို အသုံးပြုသည်။
    \n\nသင်၏ ပြည်သူ့ကျန်းမာရေးအာဏာပိုင်က သတ်မှတ်ထားသည့် သတ်မှတ်ချက်ဘောင်များပေါ်အခြေခံ၍ သင့်အား အကြောင်းကြားမည်၊ မကြားမည်ကို ဆုံးဖြတ်ရန် ထိတွေ့နိုင်ခြေနှင့်ဆက်စပ်သော ရက်စွဲ၊ ကြာချိန်နှင့် လိုင်းဆွဲအားတို့ အသုံးပြုမည်။
    \n\nသင့်တွင် ရောဂါရှိသည်ဟု စစ်ဆေးတွေ့ရှိလျှင် ထိုအဖြေကို ကျန်းမာရေး အာဏာပိုင်ထံ မျှဝေပေးရန် သတိပေးချက်ကို သင် ရရှိနိုင်သည်။</string>
  <string name="onboarding_metrics_title">ဤအက်ပ်ကို ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် ကူညီဆောင်ရွက်ပေးပါ</string>
  <string name="onboarding_metrics_subtitle">အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်ဒေတာကို Google နှင့်မျှဝေပါ</string>
  <string name="onboarding_metrics_description">အက်ပ်ကို ကူညီထိန်းသိမ်းရန်နှင့် ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် အက်ပ်စွမ်းဆောင်ရည်၊ အသုံးပြုမှုတို့နှင့်ပတ်သက်သော အမည်ခွဲခြားမသိနိုင်သည့် ဒေတာအချို့ကို Google အားမျှဝေသည်။ ဤဒေတာသည် သင် မည်သူမည်ဝါဖြစ်ကြောင်း ထုတ်ဖော်မည်မဟုတ်ပါ။ %1$s</string>
  <string name="onboarding_confirm_later_title">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ကို ပိတ်ထားမလား။</string>
  <string name="onboarding_confirm_later_detail">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ မဖွင့်မချင်း COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေကို အကြောင်းကြားချက် မရရှိနိုင်ပါ</string>
  <string name="no_recent_exposure_indicator">မကြာသေးမီက ထိတွေ့မှုမရှိပါ</string>
  <string name="no_recent_exposure_checks">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ က ထိတွေ့မှုများကို စစ်ဆေးသောကြောင့် မကြာသေးမီက စစ်ဆေးမှုများ အောက်တွင် ပေါ်သည်။</string>
  <string name="exposure_notifications_are_turned_off">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ပိတ်ထားသည်</string>
  <string name="turn_on_exposure_notifications_action">\'ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ\' ကို ဖွင့်ပါ</string>
  <string name="exposure_details_status_subtitle">အခြေအနေ</string>
  <string name="exposure_details_status_exposure">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေ</string>
  <string name="exposure_details_date_exposed_subtitle">ထိတွေ့နိုင်ခဲ့ခြေရှိသည့် ရက်စွဲ</string>
  <string name="exposure_details_expiring_subtitle">ထိတွေ့မှုအစီရင်ခံစာများကို ထိတွေ့နိုင်ခဲ့ခြေရှိသည့်ရက်မှစ၍ ၁၄ ရက်ကြာ သိမ်းသည်</string>
  <string name="exposure_details_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
  <string name="exposure_details_new_badge">အသစ်</string>
  <string name="possible_exposures_activity_title">ထိတွေ့နိုင်ခြေ</string>
  <string name="exposure_details_explanation_link">‘ထိတွေ့မှုအကြောင်းကြားချက်များ’ အလုပ်လုပ်ပုံကို ကြည့်ပါ</string>
  <plurals name="days_from_start_of_exposure">
    <item quantity="one">ပြီးခဲ့သော %1$d ရက်</item>
    <item quantity="other">ပြီးခဲ့သော %1$d ရက်</item>
  </plurals>
  <string name="test_result_type_confirmed">COVID-19 ကူးစက်ခံထားရသည်</string>
  <string name="test_result_type_likely">COVID-19 ကူးစက်ခံရနိုင်ခြေရှိသည်</string>
  <string name="test_result_type_negative">COVID-19 ကူးစက်ခံထားရခြင်းမရှိပါ</string>
  <string name="positive_test_result_status_shared">မျှဝေထားသည်</string>
  <string name="positive_test_result_status_not_shared">မျှဝေမထားပါ</string>
  <string name="notify_turn_on_exposure_notifications_header">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေကို အကြောင်းကြားချက်ရယူရန် ‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ကို ဖွင့်ပါ။ %1$s</string>
  <string name="using_en_helps_even_if_vaccinated">ဤဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုခြင်းသည် သင်ကာကွယ်ဆေးထိုးထားစေကာမူ - သင့်ကွန်မြူနတီကို ကာကွယ်ရာတွင် ကူညီပေးသည်။</string>
  <string name="share_begin_title">သင်၏ကွန်မြူနတီကို ကူညီကာကွယ်ပါ</string>
  <string name="share_close_title">မမျှဝေဘဲ ပိတ်မလား။</string>
  <string name="share_close_detail">သင့်ကွန်မြူနတီကို ကူညီနိုင်သည့် အကောင်းဆုံးနည်းလမ်းက သင့်ရလဒ်များကို အမြန်ဆုံး မျှဝေရန်ဖြစ်သည်။ မမျှဝေဘဲ ယခုပိတ်လျှင် နောက်ပိုင်းတွင် သင်စိတ်ပြောင်းသွားပါက ရပ်ထားသည့်နေရာမှ ပြန်သုံးနိုင်သည်။</string>
  <string name="btn_resume_later">ပိတ်ရန်</string>
  <string name="verify_test_result_title">သင်၏ အတည်ပြုကုဒ်ကို ရိုက်ထည့်ပါ</string>
  <string name="enter_your_test_identifier">အတည်ပြုကုဒ်</string>
  <string name="share_test_identifier_help">သင်၏စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို စိစစ်ရန် ဤတစ်ကြိမ်သုံးကုဒ်ကို အသုံးပြုသည်။</string>
  <string name="share_test_identifier_verified">ကုဒ်ကို စိစစ်ပြီးပါပြီ</string>
  <string name="share_test_identifier_link">%1$s တွင် ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
  <string name="share_onset_title">သင့်တွင် ရောဂါလက္ခဏာများရှိနေသလား။</string>
  <string name="share_onset_subtitle">သင်ကူးစက်ခံခဲ့ရချိန်ကို သတ်မှတ်ရန်နှင့် ထိတွေ့နိုင်ခြေရှိသူများကို အသိပေးရန် ကျန်းမာရေးအာဏာပိုင်ကို ကူညီပါ။</string>
  <string name="test_date_label">လက္ခဏာများစတင်ဖြစ်ပေါ်သည့် ရက်စွဲ</string>
  <string name="share_onset_symptoms">Yes</string>
  <string name="share_onset_no_symptoms">No</string>
  <string name="share_onset_no_answer">မဖြေလိုပါ</string>
  <string name="share_travel_title">ပြီးခဲ့သော ၁၄ ရက်အတွင်း ခရီးသွားခဲ့သလား။</string>
  <string name="share_travel_confirmed">Yes</string>
  <string name="share_travel_no_travel">No</string>
  <string name="share_travel_no_answer">မဖြေလိုပါ</string>
  <string name="share_review_title">သင့်အချက်အလက်ကို ပြန်စိစစ်ပါ</string>
  <string name="share_review_status_subtitle">COVID-19 အခြေအနေ</string>
  <string name="share_review_status_confirmed">ရောဂါပိုးရှိသည်</string>
  <string name="share_review_status_likely">ဖြစ်နိုင်ခြေရှိသည်</string>
  <string name="share_review_status_negative">ရောဂါပိုးမရှိပါ</string>
  <string name="share_review_onset_subtitle">ရောဂါလက္ခဏာများ</string>
  <string name="share_review_onset_date">%1$s တွင် စတင်ထားသည်</string>
  <string name="share_review_onset_no_symptoms">ရောဂါလက္ခဏာ မရှိပါ</string>
  <string name="share_review_onset_no_answer">ဖြေမထားပါ</string>
  <string name="share_review_travel_subtitle">ခရီးသွားခြင်း</string>
  <string name="share_review_travel_confirmed">ပြီးခဲ့သော ၁၄ ရက်အတွင်း</string>
  <string name="share_review_travel_no_travel">ပြီးခဲ့သော ၁၄ ရက်အတွင်း ခရီးမသွားခဲ့ပါ</string>
  <string name="share_review_travel_no_answer">ဖြေမထားပါ</string>
  <string name="share_confirm_title">သင်၏ COVID-19 ရလဒ်ကို မျှဝေသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်</string>
  <string name="not_shared_confirm_title">သင်၏စစ်ဆေးချက်ရလဒ်ကို မျှဝေမထားပါ</string>
  <string name="not_shared_confirm_detail">သင်၏ COVID-19 စစ်ဆေးချက်ရလဒ်ကို မျှဝေမထားပါ။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="status_shared_detail_title">မျှဝေထားသော COVID-19 အခြေအနေ</string>
  <string name="delete_test_result_title">သင်၏ စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို ဖျက်မလား။</string>
  <string name="delete_test_result_confirmed">စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို ဖျက်ပြီးပြီ</string>
  <string name="share_error_no_internet">စစ်ဆေးမှုရလဒ်များကို အော့ဖ်လိုင်း မျှဝေ၍မရပါ။ သင်၏ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="share_vaccination_title">COVID-19 ကာကွယ်ဆေးထိုးပြီးပြီလား\။</string>
  <string name="share_vaccination_description">နောက်ထပ် ကူညီနိုင်ပါသေးသည်။ သင်၏ အထောက်အထားကို မမျှဝေဘဲ သင်ကာကွယ်ဆေးထိုးပြီးကြောင်း မျှဝေခြင်းဖြင့် COVID-19 ကူးစက်ပြန့်ပွားမှုကို %1$s က ပိုမိုနားလည်ရန် ကူညီနိုင်သည်။ သင့်ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှုကို ကာကွယ်ရန် %1$s က ဤဒေတာကို စုစည်းထားသောဖောင်ဖြင့် လက်ခံသည်။</string>
  <string name="share_vaccination_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
  <string name="share_vaccination_vaccinated">ကာကွယ်ဆေးထိုးပြီးပါပြီ</string>
  <string name="share_vaccination_not_vaccinated">ကာကွယ်ဆေးမထိုးရသေးပါ</string>
  <string name="share_vaccination_unknown">မဖြေလိုပါ</string>
  <string name="do_you_have_code_title">ကုဒ်ကို လက်ခံရရှိသလား။</string>
  <string name="do_you_have_code_content">သင့်တွင် COVID-19 ရှိသည်ဟု စစ်ဆေးသိရှိပါက သင်၏ ကျန်းမာရေး အာဏာပိုင်သည် ရလဒ်များကို သင်က မျှဝေနိုင်ရန် ဖုန်း (သို့) စာတိုဖြင့် အတည်ပြုကုဒ်ကို ပုံမှန်အားဖြင့် ပေးပို့ပါသည်။</string>
  <string name="btn_i_have_code">ကျွန်ုပ်တွင် ကုဒ်ရှိပါသည်</string>
  <string name="btn_i_need_code">ကုဒ် လိုအပ်ပါသည်</string>
  <string name="get_verification_code_title">အတည်ပြုကုဒ် ရယူခြင်း</string>
  <string name="phone_number_prompt">ဖုန်းနံပါတ်</string>
  <string name="phone_number_help">အတည်ပြုကုဒ်က သင်၏ စစ်ဆေးမှုရလဒ်များကို မျှဝေရန် သင့်အား ခွင့်ပြုသည်။ သင်ပေးသော နံပါတ်သို့ သင်၏ကုဒ်ကို ပို့ပါမည်။</string>
  <string name="phone_number_may_be_stored_help">လူများကို ရလဒ်တစ်ခုထပ်ပို၍ ပေးပိုခြင်းမှ တားမြစ်ရန် သင့်ဖုန်းနံပါတ်ကို သင်၏ ပြည်သူ့ ကျန်းမာရေး အာဏာပိုင်က ယာယီ သိမ်းထားနိုင်သည်။</string>
  <string name="test_date_prompt">စစ်ဆေးသည့်ရက်စွဲ</string>
  <string name="test_date_help">စစ်ဆေးသည့်ရက်စွဲက ပြီးခဲ့သော ၁၄ ရက်အတွင်း ဖြစ်ရမည်။</string>
  <string name="tested_for_covid_checkbox_text">ပြီးခဲ့သော ၁၄ ရက်အတွင်း COVID-19 ရှိကြောင်း စစ်ဆေးချက်ကို လက်ခံရရှိပါသည်။</string>
  <string name="btn_send_code">ကုဒ်ပို့ရန်</string>
  <string name="enter_code_help">%1$s က သင့်အားပို့သော ကုဒ်ကို ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
  <string name="positive_result_already_reported_title">သင်သည် မကြာသေးမီက စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို အကြောင်းကြားပြီးပါပြီ။</string>
  <string name="positive_result_already_reported_content">နောက်ထပ် စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို အကြောင်းကြားလိုပါက %1$s ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
  <string name="self_report_bad_code">ကုဒ် မမှန်ကန်ပါ။ သင်၏ အတည်ပြုကုဒ် တောင်းဆိုခြင်းနှင့် ရိုက်ထည့်ခြင်း နှစ်ခုစလုံးတွင် တူညီသောစက်ကို အသုံးပြုနေကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
  <string name="self_report_bad_phone_number">သင့်နံပါတ်ကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။ %1$s</string>
  <string name="self_report_code_requested_too_many_times">တောင်းဆိုမှု များစွာလုပ်ထားသည်။ ကုဒ် လိုအပ်သေးပါက %1$s ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
  <plurals name="self_report_code_already_requested">
    <item quantity="one">တောင်းဆိုမှု များစွာလုပ်ထားသည်။ %1$d မိနစ်အတွင်း နောက်ထပ်ကုဒ်ကို တောင်းဆိုနိုင်သည်။</item>
    <item quantity="other">တောင်းဆိုမှု များစွာလုပ်ထားသည်။ %1$d မိနစ်အတွင်း နောက်ထပ်ကုဒ်ကို တောင်းဆိုနိုင်သည်။</item>
  </plurals>
  <string name="notify_others_notification_title">ထိတွေ့နိုင်ခြေရှိသော အခြားသူများအား အသိပေးကူညီခြင်း</string>
  <string name="settings_exposure_notifications_subtitle">ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ</string>
  <string name="settings_app_analytics_subtitle">အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်မျှဝေခြင်း</string>
  <string name="settings_privacy_policy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
  <string name="settings_help_and_support">Exposure Notifications Express အကြောင်း</string>
  <string name="settings_legal_terms">ဥပဒေဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
  <string name="settings_debug">အမှားရှာပြင်ခြင်းမုဒ်</string>
  <string name="settings_share">COVID-19 ကူးစက်ပြန့်ပွားခြင်းကို ကူညီထိန်းသိမ်းပါ။ ဤအက်ပ်ကို သင့်ကွန်မြူနတီနှင့်မျှဝေပြီး ဖြစ်နိုင်သော \'ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ\' ဖြင့် မိမိကိုယ်ကို ပိုမိုကောင်းမွန်စွာကာကွယ်နိုင်ရန် ကူညီပါ။</string>
  <string name="settings_share_message">ကွန်မြူနတီအတွင်း COVID-19 ကူးစက်ပြန့်ပွားခြင်းကို ကူညီတိုက်ဖျက်ပါ။ ဤနေရာတွင် အက်ပ်ကိုဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ - %1$s</string>
  <string name="settings_open_source">အခမဲ့ရင်းမြစ်လိုင်စင်များ</string>
  <string name="settings_exposure_notifications_on">ဖွင့်</string>
  <string name="settings_exposure_notifications_off">ပိတ်</string>
  <string name="settings_analytics_on">ဖွင့်</string>
  <string name="settings_analytics_off">ပိတ်</string>
  <string name="exposure_about_title">ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ</string>
  <string name="exposure_about_toggle">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ သုံးရန်</string>
  <string name="exposure_about_detail">COVID-19 ရှိကြောင်း သတင်းပို့ထားသူအနီးသို့ သင်ရောက်ရှိခဲ့ပါက %1$s က သင့်အားအသိပေးနိုင်ရန် \'ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ\' ကို ဖွင့်ပါ။
    \n\nသင့်ဖုန်းသည် ကျပန်း ID များကို လုံခြုံစွာစုဆောင်းရန်၊ ၎င်းတို့ကို အနီးတစ်ဝိုက်ရှိ အခြားဖုန်းများနှင့် မျှဝေရန် \'ဘလူးတုသ်\' ကို အသုံးပြုသည်။
    \n\nထိတွေ့မှုနှင့်ဆက်စပ်နေသည့် ရက်စွဲ၊ ကြာချိန်နှင့် လိုင်းဆွဲအားတို့ကို အက်ပ်နှင့်မျှဝေပါမည်။</string>
  <string name="exposure_turn_off_title">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ကို ပိတ်မလား။</string>
  <string name="exposure_turn_off_detail">သင် COVID-19 နှင့် ထိတွေ့ခဲ့ပါက အသိပေးတော့မည်မဟုတ်ပါ</string>
  <string name="app_analytics_title">ဤအက်ပ်ကို ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် ကူညီဆောင်ရွက်ပေးပါ</string>
  <string name="app_analytics_toggle">အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်ဒေတာကို Google နှင့်မျှဝေပါ</string>
  <string name="app_analytics_detail">အက်ပ်ကို ကူညီထိန်းသိမ်းရန်နှင့် ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် အက်ပ်စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် အသုံးပြုမှုတို့နှင့်ပတ်သက်သည့် ကန့်သတ်ထားသော မည်သူမည်ဝါဖြစ်ကြောင်း မပါဝင်သည့်ဒေတာအချို့ကို Google နှင့်မျှဝေသည်။ ဤဒေတာသည် သင့်ကို မည်သူမည်ဝါဖြစ်ကြောင်း ထုတ်ဖော်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
  <string name="agency_message_link">\n%1$s တွင် ပိုမိုလေ့လာပါ</string>
  <string name="exposure_notifications_are_inactive">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ သုံးမနေပါ</string>
  <string name="device_settings">စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ</string>
  <string name="manage_storage">သိုလှောင်မှုကို စီမံခန့်ခွဲခြင်း</string>
  <string name="location_off_warning">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေကို အကြောင်းကြားချက်ရယူရန် သင့်စက်၏ တည်နေရာပြ ဆက်တင်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="ble_off_warning">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေကို အကြောင်းကြားချက်ရယူရန် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="location_ble_off_warning">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေကို အကြောင်းကြားချက်ရယူရန် ဘလူးတုသ်နှင့် သင့်စက်၏ တည်နေရာပြ ဆက်တင်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="storage_low_warning">COVID-19 ထိတွေ့နိုင်ခြေကို အကြောင်းကြားချက်ရယူရန် သင့်ဖုန်းတွင် သိုလှောင်ခန်း နေရာလွတ် ပြုလုပ်ပါ။</string>
  <string name="not_in_allowlist_warning">‘ထိတွေ့မှုအကြောင်းကြားချက်များ’ ကို သင့်ဒေသတွင် မရနိုင်တော့ပါ။</string>
  <string name="hw_not_supported_warning">ဤစက်ပစ္စည်းက ‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ကို ပံ့ပိုးမထားပါ။ %1$s ကို ကြည့်ပါ။</string>
  <string name="device_requirements_link_text">စက်ပစ္စည်းလိုအပ်ချက်များ</string>
  <string name="switch_app_for_exposure_notifications">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ အတွက် အက်ပ်ပြောင်းမလား။</string>
  <string name="focus_lost_warning">သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် တစ်ကြိမ်လျှင် ‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ အက်ပ်တစ်ခုကိုသာ သုံးနိုင်သည်။\n\n%1$s အက်ပ်ကို ပြောင်းလိုသလား။</string>
  <string name="switch_app_for_exposure_notifications_action">အက်ပ်ပြောင်းရန်</string>
  <string name="en_not_supported_warning">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ကို မရနိုင်တော့ပါ။ %1$s</string>
  <string name="user_profile_not_supported_warning">သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်တွင် ‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ ကို မရနိုင်ပါ။ သင့်ကိုယ်ပိုင်ပရိုဖိုင်တွင် ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="onboarding_free_up_storage_title">သိုလှောင်ခန်းတွင် နေရာလွတ် ပြုလုပ်ပါ</string>
  <string name="reactivate_exposure_notification_app_subject">COVID-19 ထိတွေ့မှုသတိပေးချက်များ ရယူပါ</string>
  <string name="reactivate_exposure_notification_app_body">%1$s က ဖြစ်နိုင်ခြေရှိသော COVID-19 ထိတွေ့မှုကို အကြောင်းကြားနိုင်သည်</string>
  <string name="input_error_onset_date_past">ရက်စွဲသည် ယနေ့မှ နောက်ဆုံး %1$s ရက်အတောအတွင်း ဖြစ်ရမည်။</string>
  <string name="input_error_onset_date_future">ထည့်သွင်းထားသော ရက်စွဲသည် မှန်ကန်သော ရက်အပိုင်းအခြားထက် ကျော်လွန်နေသည်။</string>
  <string name="network_error_code_invalid">အတည်ပြုကုဒ် တူညီမှုမရှိပါ။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="network_error_code_expired">အတည်ပြုကုဒ်သည် ဟောင်းနေပါပြီ။ ကုဒ်အသစ် ရယူရန် %1$s ကိုဆက်သွယ်ပါ။</string>
  <string name="network_error_server_error">တစ်ခုခုမှားသွားသည်။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="network_error_unsupported_test_type">ဤစိစစ်ခြင်းကုဒ်ကို လောလောဆယ် သုံး၍မရပါ။</string>
  <string name="share_error">စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို မျှဝေ၍မရပါ။ နောက်မှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="generic_error_message">တစ်ခုခုမှားသွားသည်။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
  <string name="code_error_already_submitted">စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို မျှဝေရန် ကုဒ်ကို အသုံးပြုထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
  <string name="gms_unavailable_error">‘ထိတွေ့မှု အကြောင်းကြားချက်များ’ က Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ၏ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို လိုအပ်သည်။</string>
  <string name="browser_unavailable_error">ဤအကြောင်းအရာကိုကြည့်ရန် သင့်စက်တွင် မကြာသေးမီက ဘရောင်ဇာကို ထည့်သွင်းထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
  <string name="settings_private_analytics_subtitle">ထိတွေ့မှုအကြောင်းကြားချက်၏ စိတ်ဖြာမှု မျှဝေခြင်း</string>
  <string name="private_analytics_title">သင်၏ ကျန်းမာရေး အာဏာပိုင်များ COVID-19 ကူးစက်ပြန့်ပွားမှုကို နားလည်သဘောပေါက်ရန် ကူညီပါ</string>
  <string name="private_analytics_subtitle">ထိတွေ့မှုအကြောင်းကြားချက်၏ စိတ်ဖြာလေ့လာမှုကို သင်၏ ကျန်းမာရေး အာဏာပိုင်များနှင့် မျှဝေပါ</string>
  <string name="private_analytics_footer">သင့်ဒေသရှိ အကြောင်းကြားချက်အရေအတွက် ကဲ့သို့သော စိတ်ဖြာလေ့လာချက်များသည် COVID-19 ကူးစက်ပုံကို ကျန်းမာရေးအာဏာပိုင်များ နားလည်ရန် ကူညီပေးသည်။ ကျန်းမာရေးအာဏာပိုင်များအတွက် စုစည်းထားခြင်းသာဖြစ်ပြီး Google က မဖတ်နိုင်သောကြောင့် ၎င်းတို့ကို သင့်ဖုန်းနှင့် နှီးနွယ်ဆက်စပ်၍ မရနိုင်ပါ။ %1$s</string>
  <string name="private_analytics_footer_onboarding">ဤစိတ်ဖြာချက်များကို သင်၏ ကျန်းမာရေးအာဏာပိုင်များအတွက် စုစည်းထားခြင်းသာဖြစ်ပြီး Google က မဖတ်နိုင်သောကြောင့် ၎င်းတို့ကို သင့်ဖုန်းနှင့် နှီးနွှယ်ဆက်စပ်၍မရနိုင်ပါ။ %1$s</string>
  <string name="private_analytics_footer_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
  <string name="diagnosis_subtitle_template">%2$s တွင် %1$s</string>
  <string name="empty_share_history_body">မျှဝေခြင်းမှတ်တမ်း မရှိပါ</string>
  <string name="share_diagnosis_share_test_result_title">သင်၏ စစ်ဆေးမှုရလဒ်ကို %1$s နှင့် မျှဝေပါ</string>
  <string name="share_diagnosis_share_test_result_subtitle">COVID-19 ကို တားဆီးရန် ကူညီသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
  <string name="share_diagnosis_share_test_result_body">သင်၏ရလဒ်ကို မျှဝေသောအခါ သင့်ရောဂါလက္ခဏာများ စတင်ချိန်ကိုလည်း မျှဝေရန် ရွေးနိုင်သည်။ ဤအချက်အလက်က COVID-19 ကူးစက်ပြန့်ပွားမှုကို တားဆီးရန် ကူညီနိုင်ပြီး အသက်များကို ကယ်တင်နိုင်သည်။</string>
  <string name="sms_intercept_notice_title">အသစ်ရှိသလား</string>
  <string name="sms_intercept_notice_content">သင့်ထံသို့ ဒေသခံ ကျန်းမာရေးအာဏာပိုင်က စစ်ဆေးမှုရလဒ် ပို့လာလျှင် ထိုရလဒ်ကို တင်သွင်းရန် အက်ပ်က သတိပေးချက်ဖြင့် အကြောင်းကြားပေးနိုင်ပြီး အခြား ထိတွေ့မှု ရှိနိုင်သည်များကို ကူညီသတိပေးနိုင်ပါသည်။ ဤအရာကို ဆက်တင်များတွင် အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
</resources>
