<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="onboarding_activity_title">शामिल होने पर की जाने वाली गतिविधि</string>
  <string name="share_history_activity_title">पहले शेयर की गई जानकारी देखें</string>
  <string name="remove_region_link_title">इलाके की जानकारी हटाएं</string>
  <string name="delete_shared_diagnosis">शेयर किए गए जांच के नतीजे मिटाएं</string>
  <string name="active_region_subtitle">फ़िलहाल, एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा %1$s के लिए चालू है</string>
  <string name="active_region_subtitle_en_off">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा %1$s के लिए चालू है. हालांकि, आपके फ़ोन में यह सुविधा बंद है</string>
  <string name="remove_region_title">इलाके की जानकारी हटाएं</string>
  <string name="remove_region_detail">इलाके की जानकारी को हटाने पर एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा बंद हो जाएगी. आप जब चाहें, इस इलाके की जानकारी को फिर से जोड़ सकते हैं.</string>
  <string name="btn_remove">हटाएं</string>
  <string name="exposure_notifications_is_off">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा बंद है</string>
  <string name="possible_exposure">संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने की संभावना से जुड़ी जानकारी</string>
  <string name="share_history_delete_test_result_title">क्या आप इस जांच के नतीजे को मिटाना चाहते हैं?</string>
  <string name="share_history_delete_test_result_detail">%1$s से मिला आपकी COVID-19 जांच का नतीजा, आपके फ़ोन से मिट जाएगा.</string>
  <string name="sms_intercept_notice_card_title">जांच का नतीजा शेयर करने के लिए आपको रिमाइंडर मिल सकता है</string>
  <string name="sms_intercept_notice_card_content">संक्रमित होने पर नतीजे के साथ पुष्टि वाला एसएमएस मिलता है</string>
  <string name="en_turndown_contents">स्वास्थ्य विभाग उनसे जुड़ी जानकारी के मुताबिक COVID-19 के मरीज़ों की देखभाल करता है. इसलिए, अब एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा का इस्तेमाल नहीं किया जाता. इस सेवा का इस्तेमाल करने और अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में हमारी मदद करने के लिए धन्यवाद.</string>
  <string name="en_turndown_for_area_contents">स्वास्थ्य विभाग इससे जुड़ी जानकारी के मुताबिक COVID-19 के मरीज़ों की देखभाल करता है. इसलिए, अब वे एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा का इस्तेमाल नहीं करते. इस सेवा का इस्तेमाल करने और अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में हमारी मदद करने के लिए धन्यवाद.</string>
</resources>
