<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="no_recent_exposure_title">ऐप्लिकेशन चालू है और जांच कर रहा है</string>
  <string name="app_active_and_checking_info">यह ऐप्लिकेशन संभावित संक्रमण की जांच कर रहा है. एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन का इस्तेमाल करने से आप अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में मदद करते हैं - भले ही, आपका टीकाकरण हो चुका हो.</string>
  <string name="possible_exposure_title">शायद आप COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के संपर्क में आए हैं</string>
  <string name="share_test_result_home_screen_title">जांच के नतीजे शेयर करें</string>
  <string name="have_questions">कोई सवाल पूछना चाहते हैं?</string>
  <string name="check_exposure_status">संक्रमित व्यक्ति से संपर्क में आने की अपनी स्थिति की जांच करें</string>
  <string name="en_active">चालू है</string>
  <string name="en_inactive">बंद है</string>
  <string name="exposure_checks_activity_title">हाल ही के चेक-इन का रिकॉर्ड</string>
  <string name="sharing_history_activity_title">इतिहास शेयर करें</string>
  <string name="no_recent_exposure_card_content_no_checks">आप COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के संपर्क में नहीं आए हैं.</string>
  <string name="no_recent_exposure_card_content">आप COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के संपर्क में नहीं आए हैं. पिछली बार %1$s पर जांच की गई थी</string>
  <string name="see_recent_checks_button">हाल ही के चेक-इन देखें</string>
  <string name="possible_exposure_card_title">यह पता चला है कि आप COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के संपर्क में आए हैं.</string>
  <string name="possible_exposure_card_contents">आपके संपर्क में आया कोई व्यक्ति COVID-19 से संक्रमित पाया गया है</string>
  <string name="see_details_button">जानकारी देखें</string>
  <string name="share_test_result_card_title">COVID-19 के संक्रमण को अपने समुदाय में फैलने से रोकने में हमारी मदद करें</string>
  <string name="share_test_result_card_content">जब कोई व्यक्ति COVID-19 से संक्रमित होने की जानकारी शेयर करता है, तो COVID-19 के संक्रमण को फैलने से रोकने में मदद मिलती है. जांच के नतीजे शेयर करने पर, आपकी पहचान दूसरों के साथ शेयर नहीं की जाएगी.</string>
  <string name="see_history_button">इतिहास देखें</string>
  <string name="share_positive_diagnosis_card_content">COVID-19 को फैलने से रोकने के लिए, अपने जांच के नतीजों को शेयर करें</string>
  <string name="share_app_card_content">अपने समुदाय को सुरक्षित रखने के लिए, इस ऐप्लिकेशन को शेयर करें</string>
  <string name="how_en_works_card_content">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन कैसे काम करता है, इसके बारे में ज़्यादा जानें</string>
  <string name="en_turndown_for_area_contents">आपका स्वास्थ्य विभाग इससे जुड़ी जानकारी के मुताबिक COVID-19 के मरीज़ों की देखभाल करता है. इसलिए, अब इस ऐप्लिकेशन का इस्तेमाल नहीं किया जाता. इस ऐप्लिकेशन का इस्तेमाल करने और अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में हमारी मदद करने के लिए धन्यवाद.</string>
  <string name="en_turndown_contents">स्वास्थ्य विभाग उनसे जुड़ी जानकारी के मुताबिक COVID-19 के मरीज़ों की देखभाल करता है. इसलिए, अब इस ऐप्लिकेशन का इस्तेमाल नहीं किया जाता. इस ऐप्लिकेशन का इस्तेमाल करने और अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में हमारी मदद करने के लिए धन्यवाद.</string>
  <string name="en_turndown_see_test_results_card_content">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा के लिए पहले से अपलोड किए गए आपके जांच के नतीजे, अब भी दिखेंगे</string>
</resources>
