<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="btn_continue">जारी रखें</string>
  <string name="btn_got_it">ठीक है</string>
  <string name="btn_turn_on">चालू करें</string>
  <string name="btn_turn_off">बंद करें</string>
  <string name="btn_not_now">अभी नहीं</string>
  <string name="btn_cancel">रद्द करें</string>
  <string name="btn_delete_status">जानकारी मिटाएं</string>
  <string name="btn_delete">मिटाएं</string>
  <string name="btn_no_go_back">नहीं, वापस जाएं</string>
  <string name="btn_yes_continue">हां, जारी रखें</string>
  <string name="btn_share_positive">COVID-19 टेस्ट की रिपोर्ट शेयर करें</string>
  <string name="btn_done">हो गया</string>
  <string name="btn_previous">पीछे जाएं</string>
  <string name="btn_verify">जांच के नतीजे की पुष्टि करें</string>
  <string name="btn_dont_share">शेयर किए बिना जारी रखें</string>
  <string name="btn_share">शेयर करें</string>
  <string name="learn_more">ज़्यादा जानें</string>
  <string name="home_tab_settings_text">सेटिंग</string>
  <string name="notification_channel_name">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति से हुआ संभावित संपर्क</string>
  <string name="notification_channel_description">अगर आप COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के संपर्क में आते हैं, तो इसके बारे में सूचनाएं पाएं.</string>
  <string name="navigate_up">पिछले पेज पर वापस जाएं</string>
  <string name="btn_close_label">बंद करें</string>
  <string name="updated_permission_disabled_notification_title">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने का पता नहीं लगाया जा सका</string>
  <string name="updated_bluetooth_location_state_notification">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने का पता लगाने की सुविधा जारी रखने के लिए, डिवाइस की जगह की जानकारी की सेटिंग और ब्लूटूथ चालू करें</string>
  <string name="updated_bluetooth_state_notification">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने का पता लगाने की सुविधा जारी रखने के लिए, ब्लूटूथ चालू करें.</string>
  <string name="updated_location_state_notification">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने का पता लगाने की सुविधा जारी रखने के लिए, डिवाइस की जगह की जानकारी की सेटिंग चालू करें</string>
  <string name="onboarding_opt_in_title">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा चालू करने के लिए ज़रूरी अनुमतियां</string>
  <string name="onboarding_finish_title">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा चालू करने के लिए, ज़रूरी अनुमतियों के साथ आगे बढ़ें</string>
  <string name="onboarding_exposure_notifications_title">\'एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन\' चालू करें</string>
  <string name="onboarding_exposure_notifications_detail">अगर आप COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के आस-पास थे, तो इसकी सूचना पाएं.
    \n\nआपका फ़ोन, सुरक्षित तरीके से आस-पास मौजूद फ़ोन के रैंडम आईडी इकट्ठा और शेयर करने के लिए, ब्लूटूथ का इस्तेमाल करता है.
    \n\nआपके स्वास्थ्य विभाग के मापदंडों के हिसाब से यह तय किया जाएगा कि आपको सूचना दी जानी चाहिए या नहीं. इन मापदंडों में, संक्रमित व्यक्ति के फ़ोन के आस-पास आपका फ़ोन किस दिन था, कितनी देर तक दोनों फ़ोन आस-पास थे, और उस दौरान दोनों फ़ोन के ब्लूटूथ के सिग्नल कितने अच्छे थे, यह जानकारी शामिल है.
    \n\nअगर आप COVID-19 से संक्रमित पाए जाते हैं, तो आपको स्वास्थ्य विभाग के साथ अपनी जांच के नतीजे शेयर करने की सूचना मिल सकती है.</string>
  <string name="onboarding_metrics_title">इस ऐप्लिकेशन को बेहतर बनाने में हमारी मदद करें</string>
  <string name="onboarding_metrics_subtitle">ऐप को इस्तेमाल करने और परफ़ॉर्मेंस डेटा Google से शेयर करें</string>
  <string name="onboarding_metrics_description">ऐप्लिकेशन को बेहतर बनाने और इसके रखरखाव में मदद के लिए, ऐप्लिकेशन की परफ़ॉर्मेंस और इसके इस्तेमाल से जुड़ा कुछ सीमित डेटा, Google के साथ शेयर किया जाता है. इस डेटा से आपकी पहचान से जुड़ी जानकारी हटा दी जाती है. %1$s</string>
  <string name="onboarding_confirm_later_title">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन पाने की सुविधा को बंद रखना चाहते हैं?</string>
  <string name="onboarding_confirm_later_detail">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा चालू होने पर ही, आपको COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने की सूचना मिलेगी</string>
  <string name="no_recent_exposure_indicator">हाल में किसी संक्रमित व्यक्ति से संपर्क नहीं हुआ</string>
  <string name="no_recent_exposure_checks">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन, संक्रमित व्यक्ति के आपके संपर्क में आने की जांच करता है. इस प्रक्रिया के दौरान, हाल ही में की गई जांचें नीचे दिखने लगती हैं.</string>
  <string name="exposure_notifications_are_turned_off">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन पाने की सुविधा बंद है</string>
  <string name="turn_on_exposure_notifications_action">\'एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन\' चालू करें</string>
  <string name="exposure_details_status_subtitle">संक्रमण की स्थिति</string>
  <string name="exposure_details_status_exposure">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति से हुआ संभावित संपर्क</string>
  <string name="exposure_details_date_exposed_subtitle">संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने की संभावित तारीख</string>
  <string name="exposure_details_expiring_subtitle">संक्रमित व्यक्ति से संपर्क में आने की रिपोर्ट, संपर्क में आने की संभावित तारीख से 14 दिन तक सेव रहती है</string>
  <string name="exposure_details_learn_more">ज़्यादा जानें</string>
  <string name="exposure_details_new_badge">नई सुविधा</string>
  <string name="possible_exposures_activity_title">संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने की संभावना से जुड़ी जानकारी</string>
  <string name="exposure_details_explanation_link">देखें कि एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा कैसे काम करती है</string>
  <plurals name="days_from_start_of_exposure">
    <item quantity="one">%1$d दिन पहले</item>
    <item quantity="other">%1$d दिन पहले</item>
  </plurals>
  <string name="test_result_type_confirmed">COVID-19 संक्रमण है</string>
  <string name="test_result_type_likely">COVID-19 के लक्षण पाए गए हैं</string>
  <string name="test_result_type_negative">COVID-19 संक्रमण नहीं है</string>
  <string name="positive_test_result_status_shared">शेयर की गई</string>
  <string name="positive_test_result_status_not_shared">शेयर नहीं की गई</string>
  <string name="notify_turn_on_exposure_notifications_header">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने की सूचना पाने के लिए, एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा चालू करें. %1$s</string>
  <string name="using_en_helps_even_if_vaccinated">इस सेवा का इस्तेमाल करने से, आप अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में मदद करते हैं - भले ही आपका टीकाकरण हो चुका हो.</string>
  <string name="share_begin_title">अपने समुदाय को सुरक्षित रखने में हमारी मदद करें</string>
  <string name="share_close_title">शेयर किए बिना बंद करना चाहते हैं?</string>
  <string name="share_close_detail">आप जांच नतीजों को जल्द से जल्द शेयर कर अपने समुदाय की बेहतर मदद कर सकते हैं. नतीजे शेयर किए बिना ऐप्लिकेशन बंद करने और बाद में मन बदलने पर, इस प्रक्रिया को वहीं से शुरू कर सकते हैं जहां इसे छोड़ा था.</string>
  <string name="btn_resume_later">हां, बंद करें</string>
  <string name="verify_test_result_title">पुष्टि करने वाला अपना कोड डालें</string>
  <string name="enter_your_test_identifier">पुष्टि करने के लिए कोड</string>
  <string name="share_test_identifier_help">एक बार इस्तेमाल होने वाले इस कोड की मदद से आपकी जांच के नतीजे की पुष्टि की जाती है.</string>
  <string name="share_test_identifier_verified">कोड की पुष्टि हो गई है</string>
  <string name="share_test_identifier_link">ज़्यादा जानने के लिए %1$s पर जाएं</string>
  <string name="share_onset_title">क्या आपमें COVID-19 के लक्षण हैं?</string>
  <string name="share_onset_subtitle">इसकी मदद से स्वास्थ्य विभाग यह पता लगाता है कि आपको संक्रमण कब हुआ था. साथ ही, यह आपके संपर्क में आए लोगों को इसकी सूचना देता है.</string>
  <string name="test_date_label">लक्षणों के शुरू होने की तारीख</string>
  <string name="share_onset_symptoms">हां</string>
  <string name="share_onset_no_symptoms">नहीं</string>
  <string name="share_onset_no_answer">मैं जवाब नहीं देना चाहता/चाहती हूं</string>
  <string name="share_travel_title">क्या आपने पिछले 14 दिनों में कोई यात्रा की है\?</string>
  <string name="share_travel_confirmed">हां</string>
  <string name="share_travel_no_travel">नहीं</string>
  <string name="share_travel_no_answer">मैं जवाब नहीं देना चाहता/चाहती हूं</string>
  <string name="share_review_title">अपनी जानकारी की समीक्षा करें</string>
  <string name="share_review_status_subtitle">COVID-19 की जांच का नतीजा</string>
  <string name="share_review_status_confirmed">पॉज़िटिव पाए गए</string>
  <string name="share_review_status_likely">पॉज़िटिव पाए जाने की संभावना है</string>
  <string name="share_review_status_negative">पॉज़िटिव नहीं पाए गए</string>
  <string name="share_review_onset_subtitle">लक्षण</string>
  <string name="share_review_onset_date">%1$s को दिखना शुरू हुए</string>
  <string name="share_review_onset_no_symptoms">कोई लक्षण नहीं</string>
  <string name="share_review_onset_no_answer">जवाब नहीं दिया</string>
  <string name="share_review_travel_subtitle">यात्रा से जुड़ी जानकारी</string>
  <string name="share_review_travel_confirmed">पिछले 14 दिनों के अंदर</string>
  <string name="share_review_travel_no_travel">पिछले 14 दिनों में यात्रा नहीं की</string>
  <string name="share_review_travel_no_answer">जवाब नहीं दिया</string>
  <string name="share_confirm_title">COVID-19 की अपनी जांच के नतीजे को शेयर करने के लिए आपका धन्यवाद</string>
  <string name="not_shared_confirm_title">आपकी जांच के नतीजे को शेयर नहीं किया गया</string>
  <string name="not_shared_confirm_detail">आपकी COVID-19 जांच के नतीजे को शेयर नहीं किया गया. कृपया फिर से कोशिश करें.</string>
  <string name="status_shared_detail_title">COVID-19 टेस्ट का शेयर किया गया नतीजा</string>
  <string name="delete_test_result_title">क्या आप अपनी जांच के नतीजे को मिटाना चाहते हैं?</string>
  <string name="delete_test_result_confirmed">टेस्ट का नतीजा मिटाया गया</string>
  <string name="share_error_no_internet">टेस्ट के नतीजे ऑफ़लाइन शेयर नहीं किए जा सकते. अपने इंटरनेट कनेक्शन की जांच करें और फिर से कोशिश करें.</string>
  <string name="share_vaccination_title">क्या COVID-19 से बचाव के लिए आपका टीकाकरण हो चुका है?</string>
  <string name="share_vaccination_description">आप और भी मदद कर सकते हैं. यह बताकर कि आपका टीकाकरण हो चुका है, आप COVID-19 के फैले संक्रमण की बेहतर जानकारी पाने में %1$s की मदद कर सकते हैं. इसके लिए, आपको अपनी पहचान शेयर करने की ज़रूरत नहीं है. %1$s को यह डेटा, अन्य डेटा के साथ मिलाकर दिया जाता है, ताकि आपकी निजता सुरक्षित रहे.</string>
  <string name="share_vaccination_learn_more">ज़्यादा जानें</string>
  <string name="share_vaccination_vaccinated">हां, मेरा टीकाकरण हो चुका है</string>
  <string name="share_vaccination_not_vaccinated">नहीं</string>
  <string name="share_vaccination_unknown">मैं जवाब नहीं देना चाहता/चाहती हूं</string>
  <string name="do_you_have_code_title">क्या आपको कोई कोड मिला?</string>
  <string name="do_you_have_code_content">अगर आप COVID-19 से संक्रमित पाए जाते हैं, तो आम तौर पर आपको अपने स्वास्थ्य विभाग से पुष्टि करने वाला कोड मिलता है, ताकि आप अपनी जांच के नतीजे शेयर कर सकें. यह कोड कॉल या मैसेज के ज़रिए मिलता है.</string>
  <string name="btn_i_have_code">हां, मेरे पास कोड है</string>
  <string name="btn_i_need_code">मुझे कोड चाहिए</string>
  <string name="get_verification_code_title">पुष्टि करने वाला कोड पाएं</string>
  <string name="phone_number_prompt">फ़ोन नंबर</string>
  <string name="phone_number_help">आप पुष्टि करने वाला कोड डालकर, अपनी जांच के नतीजे को शेयर कर सकते हैं. आप जो नंबर देंगे उस पर कोड को भेजा जाएगा.</string>
  <string name="phone_number_may_be_stored_help">आपका स्वास्थ्य विभाग, आपके फ़ोन नंबर को कुछ समय के लिए सेव कर सकता है. ऐसा इसलिए किया जाता है, ताकि लोगों को जांच के एक से ज़्यादा नतीजे सबमिट करने से रोका जा सके.</string>
  <string name="test_date_prompt">जांच की तारीख</string>
  <string name="test_date_help">जांच की तारीख, पिछले 14 दिन के अंदर की ही होनी चाहिए.</string>
  <string name="tested_for_covid_checkbox_text">पिछले 14 दिन के अंदर हुई जांच में, मुझे COVID-19 से संक्रमित बताया गया है.</string>
  <string name="btn_send_code">कोड भेजें</string>
  <string name="enter_code_help">%1$s मिला कोड डालें.</string>
  <string name="positive_result_already_reported_title">आपने हाल ही में जांच का नतीजा शेयर किया है.</string>
  <string name="positive_result_already_reported_content">अगर आप एक और जांच का नतीजा शेयर करना चाहते हैं, तो कृपया %1$s से संपर्क करें.</string>
  <string name="self_report_bad_code">कोड अमान्य है. यह पक्का करें कि आप पुष्टि करने वाले कोड का अनुरोध करने और कोड को डालने के लिए, एक ही डिवाइस का इस्तेमाल कर रहे हों.</string>
  <string name="self_report_bad_phone_number">अपने फ़ोन नंबर की जांच करें और फिर से कोशिश करें. %1$s</string>
  <string name="self_report_code_requested_too_many_times">आप बहुत सारे अनुरोध कर चुके हैं. अगर आपको अब भी कोड चाहिए, तो %1$s से संपर्क करें.</string>
  <plurals name="self_report_code_already_requested">
    <item quantity="one">आप बहुत सारे अनुरोध कर चुके हैं. आप %1$d मिनट के बाद, दूसरे कोड के लिए अनुरोध कर सकते हैं.</item>
    <item quantity="other">आप बहुत सारे अनुरोध कर चुके हैं. आप %1$d मिनट के बाद, दूसरे कोड के लिए अनुरोध कर सकते हैं.</item>
  </plurals>
  <string name="notify_others_notification_title">अपने संपर्क में आए लोगों को सूचना भेजने में मदद करें</string>
  <string name="settings_exposure_notifications_subtitle">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन</string>
  <string name="settings_app_analytics_subtitle">ऐप का इस्तेमाल और परफ़ॉर्मेंस शेयर करना</string>
  <string name="settings_privacy_policy">निजता नीति</string>
  <string name="settings_help_and_support">Exposure Notifications Express के बारे में</string>
  <string name="settings_legal_terms">कानूनी शर्तें</string>
  <string name="settings_debug">डीबग मोड</string>
  <string name="settings_share">COVID-19 संक्रमण को फैलने से रोकने में हमारी मदद करें. इस ऐप्लिकेशन को अपने आस-पास के लोगों या जानने वालों के साथ शेयर करें, ताकि उन्हें एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन मिल सके और खुद को वे COVID-19 के संक्रमण से बचा सकें.</string>
  <string name="settings_share_message">COVID-19 संक्रमण को फैलने से रोकने में हमारी मदद करें. इस ऐप्लिकेशन को यहां से डाउनलोड करें: %1$s</string>
  <string name="settings_open_source">ओपन सोर्स लाइसेंस</string>
  <string name="settings_exposure_notifications_on">चालू है</string>
  <string name="settings_exposure_notifications_off">बंद है</string>
  <string name="settings_analytics_on">चालू है</string>
  <string name="settings_analytics_off">बंद है</string>
  <string name="exposure_about_title">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन</string>
  <string name="exposure_about_toggle">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन का इस्तेमाल करें</string>
  <string name="exposure_about_detail">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन चालू करें, ताकि %1$s आपको इसकी सूचना दे सके कि आप किसी ऐसे व्यक्ति के आस-पास थे जिसे COVID-19 का संक्रमण है.
    \n\nआस-पास मौजूद दूसरे फ़ोन से, रैंडम आईडी को सुरक्षित तरीके से इकट्ठा और शेयर करने के लिए आपका फ़ोन, ब्लूटूथ का इस्तेमाल करता है.
    \n\nसंक्रमित व्यक्ति के फ़ोन के आस-पास आपका फ़ोन किस दिन था, कितनी देर तक दोनों डिवाइस एक ही जगह पर थे, और उस दौरान दोनों फ़ोन के ब्लूटूथ के सिग्नल कितने अच्छे थे, यह जानकारी इस ऐप्लिकेशन के साथ शेयर की जाएगी.</string>
  <string name="exposure_turn_off_title">क्या आप एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा बंद करना चाहते हैं?</string>
  <string name="exposure_turn_off_detail">अगर आप एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन बंद कर देते हैं, तो COVID-19 से संक्रमित किसी व्यक्ति के संपर्क में आने पर आपको सूचना नहीं भेजी जाएगी</string>
  <string name="app_analytics_title">इस ऐप्लिकेशन को बेहतर बनाने में हमारी मदद करें</string>
  <string name="app_analytics_toggle">ऐप को इस्तेमाल करने और परफ़ॉर्मेंस डेटा Google से शेयर करें</string>
  <string name="app_analytics_detail">ऐप्लिकेशन के रखरखाव और उसे और बेहतर बनाने के लिए, ऐप्लिकेशन की परफ़ॉर्मेंस और उसे इस्तेमाल करने की जानकारी से जुड़े कुछ डेटा को Google के साथ शेयर किया जाता है. इस डेटा से आपकी पहचान उजागर नहीं होती है.</string>
  <string name="agency_message_link">ज़्यादा जानकारी के लिए, \n%1$s पर जाएं</string>
  <string name="exposure_notifications_are_inactive">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा बंद है</string>
  <string name="device_settings">डिवाइस की सेटिंग</string>
  <string name="manage_storage">डिवाइस का स्टोरेज मैनेज करें</string>
  <string name="location_off_warning">अपने डिवाइस की जगह की जानकारी की सेटिंग को चालू करें, ताकि आपको COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने पर इसकी सूचना मिल सके.</string>
  <string name="ble_off_warning">ब्लूटूथ चालू करें, ताकि आपको COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने पर इसकी सूचना मिल सके.</string>
  <string name="location_ble_off_warning">अपने डिवाइस पर ब्लूटूथ और जगह की जानकारी की सेटिंग को चालू करें, ताकि आपको COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने पर इसकी सूचना मिल सके.</string>
  <string name="storage_low_warning">अपने फ़ोन का स्टोरेज खाली करें, ताकि आपको COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने पर इसकी सूचना मिल सके.</string>
  <string name="not_in_allowlist_warning">आपके इलाके में एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा अब उपलब्ध नहीं है.</string>
  <string name="hw_not_supported_warning">इस डिवाइस पर एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा काम नहीं करती है. %1$s देखें.</string>
  <string name="device_requirements_link_text">डिवाइस से जुड़ी ज़रूरी शर्तें</string>
  <string name="switch_app_for_exposure_notifications">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा चालू करने के लिए, किसी दूसरे ऐप का इस्तेमाल करना चाहते हैं?</string>
  <string name="focus_lost_warning">आप अपने डिवाइस पर, एक बार में एक ही एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन ऐप्लिकेशन इस्तेमाल कर सकते हैं.\n\nक्या आप %1$s ऐप्लिकेशन का इस्तेमाल करना चाहते हैं?</string>
  <string name="switch_app_for_exposure_notifications_action">एक ऐप्लिकेशन से दूसरे पर जाएं</string>
  <string name="en_not_supported_warning">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा अब उपलब्ध नहीं है. %1$s</string>
  <string name="user_profile_not_supported_warning">आपकी वर्क प्रोफ़ाइल में, एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन की सुविधा उपलब्ध नहीं है. अपनी निजी प्रोफ़ाइल का इस्तेमाल करके, फिर से कोशिश करें.</string>
  <string name="onboarding_free_up_storage_title">स्टोरेज के लिए जगह खाली करें</string>
  <string name="reactivate_exposure_notification_app_subject">COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति के संपर्क में आने पर सूचनाएं पाएं</string>
  <string name="reactivate_exposure_notification_app_body">%1$s आपको COVID-19 से संक्रमित व्यक्ति से संपर्क के खतरे के बारे में सूचना दे सकता है</string>
  <string name="input_error_onset_date_past">लक्षण शुरू होने की तारीख, आज से पिछले %1$s दिनों के अंदर होनी चाहिए</string>
  <string name="input_error_onset_date_future">लक्षण शुरू होने की तारीख, आज के बाद की नहीं होनी चाहिए</string>
  <string name="network_error_code_invalid">पुष्टि करने के लिए डाला गया कोड गलत है. फिर से कोशिश करें.</string>
  <string name="network_error_code_expired">पुष्टि करने के लिए डाला गया कोड पुराना है. नया कोड पाने के लिए, %1$s से संपर्क करें.</string>
  <string name="network_error_server_error">कोई गड़बड़ी हुई. फिर से कोशिश करें.</string>
  <string name="network_error_unsupported_test_type">पुष्टि करने के लिए, इस कोड का इस्तेमाल अभी नहीं किया जा सकता.</string>
  <string name="share_error">जांच का नतीजा शेयर नहीं किया जा सका. कुछ देर बाद कोशिश करें.</string>
  <string name="generic_error_message">कोई गड़बड़ी हुई. फिर से कोशिश करें.</string>
  <string name="code_error_already_submitted">जांच के नतीजे दिखाने के लिए, इस कोड को पहले ही इस्तेमाल किया जा चुका है</string>
  <string name="gms_unavailable_error">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन के लिए आपके डिवाइस में \'Google Play सेवाएं\' का सबसे नया वर्शन होना चाहिए.</string>
  <string name="browser_unavailable_error">इस कॉन्टेंट को देखने के लिए, यह पक्का करें कि आपके डिवाइस पर ब्राउज़र का सबसे नया वर्शन इंस्टॉल है.</string>
  <string name="settings_private_analytics_subtitle">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन के आंकड़े शेयर करना</string>
  <string name="private_analytics_title">COVID-19 संक्रमण को फैलने से रोकने में स्वास्थ्य विभाग की मदद करें.</string>
  <string name="private_analytics_subtitle">एक्सपोज़र नोटिफ़िकेशन से जुड़े आंकड़े स्वास्थ्य विभाग के साथ शेयर करें</string>
  <string name="private_analytics_footer">ये आंकड़े, जैसे कि आपके इलाके में सूचनाओं की संख्या, स्वास्थ्य विभाग को यह समझने में मदद करते हैं कि COVID-19 संक्रमण कैसे फैलता है. इन आंकड़ों को Google नहीं पढ़ सकता. इन्हें स्वास्थ्य विभाग के लिए ही इकट्ठा किया गया है, ताकि ये आपके फ़ोन से लिंक न हो सकें. %1$s</string>
  <string name="private_analytics_footer_onboarding">इन आंकड़ों को Google नहीं पढ़ सकता. इन्हें स्वास्थ्य विभाग के लिए ही इकट्ठा किया गया है, ताकि ये आपके फ़ोन से लिंक न हो सकें. %1$s</string>
  <string name="private_analytics_footer_learn_more">ज़्यादा जानें</string>
  <string name="diagnosis_subtitle_template">%2$s को %1$s</string>
  <string name="empty_share_history_body">पहले कोई जानकारी शेयर नहीं गई थी</string>
  <string name="share_diagnosis_share_test_result_title">अपनी जांच के नतीजे को %1$s के साथ शेयर करें</string>
  <string name="share_diagnosis_share_test_result_subtitle">COVID-19 के संक्रमण को रोकने में मदद करने के लिए आपका धन्यवाद.</string>
  <string name="share_diagnosis_share_test_result_body">जब आप अपनी जांच के नतीजे को शेयर करते हैं, तब आप COVID-19 से जुड़े अपने लक्षणों के दिखने की तारीख को शेयर करना भी चुन सकते हैं. इस जानकारी की मदद से, COVID-19 के संक्रमण को फैलने से रोका जा सकता है और लोगों की जान बचाई जा सकती है.</string>
  <string name="sms_intercept_notice_title">नया क्या है</string>
  <string name="sms_intercept_notice_content">अगर स्थानीय स्वास्थ्य विभाग आपको जांच का नतीजा भेजता है, तो उसे सबमिट करने के लिए ऐप्लिकेशन आपको एक सूचना भेज सकता है. इससे, दूसरे लोगों को संभावित संक्रमण से बचाया जा सकता है. आप जब चाहें, सेटिंग पर जाकर इसे बंद कर सकते हैं.</string>
</resources>
